東方日報：國泰工會籲員工視乎安全上班

本報訊】元朗日前有大批白衣人士追打市民的混亂情況，令不少人擔心安全問題。國泰航空公司空中服務員工會昨發表聲明，強烈譴責香港政府及警方縱容暴力行徑。工會又呼籲會員應衡量安全及心理狀態，對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀況下，應考量是否適合上班，如認為狀態不適合，應盡早通知公司，以及保護自身安全。國泰航空就事件回應指，會按員工個別情況彈性處理。

關注警方處理元朗暴力事件

工會聲明中表示，元朗暴力事件發生震驚全港，令香港市民極度痛心。當晚大量身穿白衣、極其有組織性的可疑人士，手持不同類型武器在元朗街頭，甚至進入港鐵車廂範圍毆打市民。工會稱尤其關注警方處理昨夜襲擊事件之態度，情況極其令人憂慮。工會又稱因應香港現時極其緊張及不穩定的時局，「以極度沉痛的心情」呼籲會員如認為狀態不適合上班，應盡早通知公司。

connected

竟然唔叫因航

林鄭今次真係weconnect